[庵野秀明] 有冇人睇龍的牙醫?

製作總監／音響指導 庵野秀明
算係Khara第一部TV動畫，作畫爆炸果然有錢

唔好盲反，呢套真心好睇

推

好睇

啱啱睇完 好好睇
我諗係近幾年睇過最有創意又有意思既設定

結局傷感

好高質
但我睇唔明

首歌幾好聽

另一道插入歌都唔錯

幾好睇 有D庵野影子
配樂都唔錯

想睇 出左都唔知 一陣down先

yes

好重eva味

清水富美加

係咪有上下集？

係，一共兩集

凡作，劇本有d 1999，做季番補充多d背景設定會好好多，而家得電影長度好多位都古古怪怪，例如上篇後半段
btw庵野秀明